689會唔會比人清算

支那官場特色

唔會，人地冚家返英國，匪黨鞭長莫及。